如果今年金球獎再係C朗就無意思

球會獎項同摩迪一樣

摩迪仲率領克仔殺入决賽

支持摩迪
繼續支持狗朗

冇美斯已經冇意思啦

一般啦 今年

支打卡卡

持

卡咩卡

蝗螞又贏

至少唔係牙朗